接觸過泰國師傅嘅朋友入！

有冇聽講過香港有個泰國師傅叫——包師傅？
之前識左呢位師傅嘅徒弟，話包師傅係香港人，拜泰國古巴爹做師傅，係香港幫人做法事
上網搵過資料，竟然完全搵唔到香港有個咁嘅人，但係佢有sd過佛堂嘅相，亦有親身上過佢徒弟嘅佛堂，又真係有好多客，但個包師傅竟然一啲資料都搵唔到，想問有冇法科巴絲打識/見過？

然後徒弟話，佢師傅真係有料，所以唔似蘇民峰個啲要上電視，仲講到話炎亞綸都搵佢師傅做法事，我唔知真定假啦，但上次去徒弟個佛堂，真係好多客，咁我估佢師傅係呢行都真係出名掛，有冇人可以同我講多啲

我諗你了解清楚好啲沒法時期好多人出嚟搵食當然可能佢有法力但係亦有啲係將靈體注入然之後表面上好似幫你但係時間內左調返轉靈體係會吸收你嘅氣

記住呢個世界冇免費午餐無啦啦唔會幫你

我清楚呢啲野，但係我想知到底有冇呢個所謂嘅包師傅

咁你係想佢幫你啲咩呢？